有冇人覺得誰來剪月光係浪費左

陳奕迅個種沙聲 溫柔配合首曲真係天衣無縫
尤其是最後個句 聽到真係會濕

不過 詞我覺得好大改善空間

如果係廣東歌仲好